用緊舊款iPhone既你升咗ios12未

暫時諗唔到咩理由唔升
本身都順 而家仲順
利申 6s

6 已上 ，玩命中

8plus 已竹

人人叫上，準備上